我可以完美地日內估頂

當我cap圖比朋友時就係果一日既最高價